iPhone X Apple Music聲量問題

用緊iPhone x 出街聽歌會用airpod聽apple music
但唔知道點解永遠開到最大聲 都聽落好細聲
其他app都好正常
然後有時聽聽下歌 一去到IG播d片有聲 就搞到我隻耳仔就黎聾
求問有無人知道點解會咁
去過apple store佢話幫我唔到

有d廣告公司無唔同平台唔同loudness既概念
次次我睇story去到d廣告一野勁撚大聲 屌佢老母
係spotify到有得較個volume range
apple music就唔知

我之前都係咁
試下去setting > music
之後將volume limit 較盡佢

好 唔該曬大家